想問關於白表長者

想以期2019居屋幫兩老申請 (兩個都過60歲)
1. 可唔可以份表只係填兩個老人家, 唔包我?
2. 兩老都退休無收入, 申請同批按揭時會唔會有咩問題?

Full pay?

唔係
如果要做按揭?

你可以試吓同銀行講你會幫佢哋供。

我都有依個打算，唔知抽中機會會高幾多呢